今季車仔買人算唔算失敗?

巴卡約高 唔係好知佢踢緊乜鳩
今年車仔買個幾個 都冇咩用
前鋒用番 哥斯達好似仲勁

係隻右閘好似唔差

Drinkwater

唔覺 最無用就係隻右閘

kylian hazard

我地買人返黎賣再入自己波架仆街 喵~

你識條春咩 喵~

Ching有無睇過上季下半季hea踢既哥狗？
睇到場場嘔血

算，一入一出咁買，入果個唔見得勁過出果個
係多左個飲水哥同右閘

你無得出

hazard 幾勁

所以和左

唔算啦
係巴卡爭d 其餘都對辦

zappacosta好撚勁喎

最失敗係賣走/借走曬d冒起既後防年青球員

Zouma, Ake, Chalobah, etc.

賣走/借走晒d潛力股再辭職你吹咩

屌你老味

今場前後都見到佢 踼得幾撚好

如果Zouma ake唔借/賣走，今季肯定一場都無得出

馬迪>>>巴卡約高

莫拉達除左後生
哥斯達勁佢好多
起碼係前面衝得撞得

好過moses啦

干地做既任何野都有佢原因

morata都失敗？

你知唔知馬迪比我地屌到仆街

屌成日講哥狗
鬼唔知佢勁 但佢嗰心唔係車有撚用
上年冬季轉愈窗扭完計下半季踢到成pat屎咁

同哥狗一樣半季波

尋晚場波成隊車算係咁啦 幾個機會莫拉達都把握唔到

好難差過moses

中國銘講野唔使理啦

上季個馬迪就唔係
今季就係嘅

屌你老母牙

呢幾年買人都冇幾多係掂
買得最好就哥斯達

但啲傳波9成斷唔會同隊友做到串連同組織
各有優缺點啦
有啲地方好啲有啲地方差啲

唔記得仲有大衛雷斯
呢個都買得好

計近幾年咁Kante 一定最好添

仆街唔記得左呢個
數數下原來都ok

琴日把握唔到果個唔係飲水哥咩
幾球後上做得幾好,係差埋門
莫拉達琴日都冇乜機會,不過同夏神夾得幾好

覺得佢係想傳中 負碌笠入

如果出銘仔輸能埋啦

其實上季除左亞衣之外 都買得好好

Z哥斯達

亞衣底線絕殺王，邊到差
派佢做正選係領隊on9

飲水得球半單刀 morata起碼兩球好好機會把握唔到 仲有卡希爾球左腳唔敢起腳
其實干地已經好撚勁 用飲水幫防博後上 巴卡同簡迪都唔敢上太前 對面兩個快既好撚難mark 人腳應用既都用咗

佢係勁既
但佢好似唔識長時間打正選咁
論打法 車仔都係要 巴哥 哥狗個種多

哥狗全面好多,morata擺個波係地下唔識入

每季一到下半季就啞火
狀態差個陣就成日仆仆仆+無搶點
得d印象派球迷先J

哥狗唔識傳波做波同埋無頭搥
但把握力好好多
唔係一面倒嘅

但淨上半季入球數 都夠佢年年係射手榜頭5
重想點呀？

如果車仔目標爭歐聯
搵個下半季會啞火既射手
淘汰賽階段可以食風